熱刺真係一拳打低一個當防守

熱血足球

熱刺呢隊野呢幾年不嬲矛架啦
肥普自己都認架
我地四大打手
矛王dembele
陰濕王vertxxgen
報復王lemela
仲有聊交打王alli
驚就著多件衫囉

艾歷臣係咪唯一清泉?

嘩嘩嘩嘩 抵死

講到技術性犯規唔洗技術咁
食腦架
唔打得番去打乒乓波

拳皇阿里

呢個真👍🏼